{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008694",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼오낙지&수육전골"
    },
    "text": "ソウル特別市道峰区道峰路110ギル951階に位置するサムオタコスープは、草安山近隣公園公営駐車場からkt電話局方面へ15メートルの距離に位置しています。 サムオタコスープは直接すべてのメニューを作って提供しており、以下はサムオタコスープの営業時間とメニューに関する情報です。 営業時間は月曜日を除く毎日オープンし、ゆで肉の寄せ鍋(中)が35,000ウォン、ゆで牛の膝軟骨の寄せ鍋が52,000ウォン、鉄板タコ炒め(2人前)が26,000ウォン、丸タコ炒め(1皿)が13,000ウォン、ニラチヂミが10,000ウォン、牛むね肉カルグクスが8,000ウォン、ランチ特選-タコ炒め(2人前)が18,000ウォン、タコチヂミが15,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "サムオタコスープの場所はどこですか？",
            "answer": "サムオタコスープはソウル特別市道峰区道峰路110ギル951階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サムオタコスープの営業時間はいつですか？",
            "answer": "サムオタコスープは月曜日を除く毎日オープンしています。"
        },
        {
            "question": "サムオタコスープのメニューには何がありますか？",
            "answer": "サムオタコスープのメニューにはゆで肉の寄せ鍋(中)、ゆで牛の膝軟骨の寄せ鍋、鉄板タコ炒め(2人前)、丸タコ炒め(1皿)、ニラチヂミ、牛むね肉カルグクス、ランチ特選-タコ炒め(2人前)、タコチヂミがあります。"
        },
        {
            "question": "サムオタコスープのゆで肉の寄せ鍋(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "サムオタコスープのゆで肉の寄せ鍋(中)は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムオタコスープのゆで牛の膝軟骨の寄せ鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "サムオタコスープのゆで牛の膝軟骨の寄せ鍋は52,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムオタコスープの鉄板タコ炒め(2人前)の値段はいくらですか？",
            "answer": "サムオタコスープの鉄板タコ炒め(2人前)は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムオタコスープの丸タコ炒め(1皿)の値段はいくらですか？",
            "answer": "サムオタコスープの丸タコ炒め(1皿)は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムオタコスープのニラチヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムオタコスープのニラチヂミは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムオタコスープの牛むね肉カルグクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムオタコスープの牛むね肉カルグクスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムオタコスープのランチ特選-タコ炒め(2人前)の値段はいくらですか？",
            "answer": "サムオタコスープのランチ特選-タコ炒め(2人前)は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムオタコスープのタコチヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムオタコスープのタコチヂミは15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 524
    }
}